有冇人試過突然間同人一齊咗

尋晚同個朋友出街 佢都幾靚女 所以對佢完全冇諗法
真係當普通朋友
夜晚搭車翻去個陣 佢突然拖住我
我仲以為佢做咩啦
點知佢話不如試下
......
咁我老閪都應承啦
但發現一齊咗之後好尷尬...
唔係好識點繼續傾計 平時都冇兩句
見面會好少少嘅 但疫情邊有得成日見
唔知點好

你case咁奇怪嘅

玩玩下既feel
Fd前性行為

做愛

不如試下扑咗先 睇下房事夾唔夾

佢係咪玩毒撚

就係唔想咁快...

可以簡雙方屋企見下 仲可以有多啲身體接觸

平時情侶拍拖究竟有咩講
我以前都冇諗過呢個問題 一向都係好自然咁相處
識耐咗自然一齊 跟住就可以沿用以前套傾計模式
唔需要特登搵野講
宜家好似一齊咗先開始溝佢咁...

咁咪照舊乜都9up下

趁佢未反口快啲屌咗先

大家見個陣都還好嘅
但唔想一嚟就成日屋企見...
覺得咁樣段關係唔會長

我地唔係好熟...真係普通到不能再普通嘅朋友
平時都冇兩句

咁同佢講 試完 分手啦

唔驚肺炎咪照出街

呢個唔係膠post嚟㗎嘛

唔是

佢會唔會係啱啱分手想搵人療傷
或者想用你刺激下佢鍾意既人

有

曖昧咗一陣 跟住睇完戲送個女仔翻屋企嘅時候表白 跟住一齊咗 之後佢話我好突然

你都叫有一陣

其實都係 做人唔好咁多幻想好啲

好快突然間變埋爸爸

有 成件事好突然 話嚟就嚟

有

咪好似朋友咁去吓街 食吓飯 咁囉